
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les habitants de Beaugrenelle ou de Vaugirard s ’ ils sont chassés par une rénovation , commencent par chercher dans la direction de Villacoublay ou de Rambouillet , et pas dans celle de Château-Thierry ;
Entity Name (Type) :: Château-Thierry (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les habitants de Beaugrenelle ou de Vaugirard s ’ ils sont chassés par une rénovation , commencent par chercher dans la direction de Villacoublay ou de Rambouillet , et pas dans celle de Château-Thierry ;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les habitants de Beaugrenelle ou de Vaugirard s ’ ils sont chassés par une rénovation , commencent par chercher dans la direction de Villacoublay ou de Rambouillet , et pas dans celle de Château-Thierry ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ chasser, chercher ]
boulique :: 2 :: [ chasser, chercher ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ chercher ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ chasser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ chercher ]
boulique_niveau1 :: 1 :: [ chasser ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les habitants de Beaugrenelle ou de Vaugirard s ’ ils sont chassés par une rénovation , commencent par chercher dans la direction de Villacoublay ou de Rambouillet , et pas dans celle de Château-Thierry ;
No features found.

